早。很好吃

很好

好東西

搽個d咩來

搽精?

拉

欣宜肥膏

牛仔牌芝士 喺君蘭買[sos

生活品味簡單就是美

但係搽靚啲牛油先影會唔會好啲

我屌你老母

很正！

不如你拎塊包黎，我射啲精落去俾你食

屌夠啦下